唔該唔好再開散水/留守Post

講過千次萬次
軍師職責係提供實時資訊
安排逃生方法路線

係mon前叫人留/走 前線係睇唔到幾多
一發夢就有幾十個呢啲Post 洗走重要資訊
要做幾多次先識醒

唔該啦 專重前線 支持前線 支援前線

好可能係局,敵擁我反

真假難分
我淨係知 每日都有一班軍師係度嘈
次次發夢都嘈呢樣嘢 唔撚厭嫁咩?

721
811

咪再為去/留洗版

721
811

咪再為去/留洗版 3

721
811

咪再為去/留洗版 4

721
811

咪再為去/留洗版 5

811

721
811

咪再為去/留洗版 6

721
811

咪再為去/留洗版 7

721
811

咪再為去/留洗版 8

721
811

咪再為去/留洗版 9

721
811

咪再為去/留洗版 10